武漢不明原因肺炎已排除SARS病原！！！

原來唔係沙士，無事了

咁即係比沙士更恐怖

唔係sars仲驚

信WHO多d

即係變種變到唔知乜嚟 更加冇得醫

肺炎好多種
SARS只係其中一種
如果只係普通嘅肺炎點解大陸要瞞撚住

官媒：
未發現人傳人跡象

未發現明顯人傳人跡象

未發現明確人傳人跡象

蝗蟲傳蝗蟲

唔知係咩未仲衰

其實佢地個邏輯好撚on9，唔知係咩係恐怖過明知係sars，因為之前應付過

同樣唔知源頭係恐怖過明知嗰個市場出事

但係佢地係當喜訊咁報，好嘢唔係sars,好嘢唔係個市場出事，其實咁樣仲驚

咪又係非典型肺炎

呢個真心on9
咩叫明顯人傳人跡象
有就有，無就無

唔係SARS
係OSAS

已知病種檢驗呈陰性反應
一係仲未驗中邊隻已知病毒
一係全新變種
以支那做法後者機會大好多
大家戴穩口罩

唔係沙士先重驚
沙士起碼都叫知情係咩黎
依家連係乜都唔知

即係新型變種病毒囉

咁講姐係有

感謝黨🙏🏻

希望領導人們春節快樂💪🏻👪

傻架嘛
如果係SARS都知點醫
連咩毒都唔知，咪仲仆街

到新年咪見真章，人流多

中國肺炎

🇨🇳祖國欣欣向榮,給力🇨🇳

啲支狗仲覺得係好消息 真係無腦㗎喎

diu

大陸野你信埋佢

biohazard!!!
T-Virus

央視平時唔係寫小說嫁咩

即係冇藥醫

一定係好消息啦

曲

Unknown virus
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

知咩病都重知點醫，
病原係咩都唔知重大獲....

不過大陸都係鐘意白事當紅事宣傳㗎啦

又或者係新品種

自求多福

病毒有數之不盡咁多種

SARS 都叫有藥醫
變左種即係而家係絕症，冇藥醫，d 藥係symptom relieve 或者是但落藥睇下邊樣中可以醫到

支爆錦上添花

即係新毒無得醫！

新病毒

新病毒勁過沙示

即係sars d抗生素唔岩用

知道係乜野先知道會唔會人傳人
不過佢地唔知

祝佢地好運

蝗國公布得 沒有一句是真話

帽事了

唔係SARS 係中國新變種病毒

隱瞞不但只仲想否定

講明係不明病毒
點解一定唔係sars?
Wiki sars 係泛指不明病毒 原因引力既肺炎喎, 一定要上次果隻冠狀病毒先叫sars架咩

新毒病,無特效藥物

沒事兒

仲衰

買定N95同金都得了
生化危機第8集黎料

其實唔代表安全

唔係沙士先驚，即係新型病毒，又要重新研究，用人命換時間

WuhanARS

網上見人咁講

有毒氣體無害

you嗚嘩嘩嘩 onet嘩嘩嘩 you嗚you唔osas~

無錯 我覺得件事內裏好撚大鑊

支持
幫藍屍廣傳俾藍屍

有冇條片睇番？

03年沙士維基都係寫中國肺炎喎（好似）

武漢肺炎
支那肺炎

我黎幫佢解畫
未發現明顯人傳人跡象 = 發現不明顯人傳人跡象 = 會人傳人

話說回來，SARS記憶中係非典型肺炎嘅意思
如果有藥醫，係咪就變成典型肺炎嘅一種？
噤叫返做SARS好似奇奇怪怪噤

屌你老味大陸新聞你都信？佢話習近平死咗tim啊

變左種咪唔係沙士囉 蠢過豬

有死亡個案未

幫佢廣傳 我地終国人食屎都生存到

傳咗 不過唔明顯
未見到隻病毒飛過去

變種SARS都唔算SARS㗎

係其他野

咁即係又唔知乜9新嘢嚟，重新搵方法醫啦

如果係SARS都叫有藥醫
而家係新病毒 仲要唔知乜黎 仲衰過係SARS

啲人咪又係照返工
手停口停嘛

你排除，有冇認證架，呀豬呀狗都可以用錢去淘寶買認證啦

無人傳人跡象
但係傳染病醫院接受治療

屌你笑死
見得到先驚

aids都變左n代, 進化太快所以無藥醫

SARS其實都冇藥醫

當年大陸都話冇社區爆發，最後咪仆哂街囉

why you are crying na

G持
藍絲戴口罩就是漢奸走狗賣國賊

如果官媒都話有 咁應該死咗4分1人口了

安心了

黎緊春運, 估下有幾多人被感染

唔係沙士，得武漢同香港有，重症有腦都知有問題

沒事兒沒事兒

變埋種無疫苗添啊
戇鳩仔

武漢L4級病毒實驗室
反（送）中運動
變種沙士

因為個個都食核突奇怪野味，
唔知係俾人傳定動物傳佢
不過睇個款係會人傳人架啦，
唔係邊有傳得咁快，香港人又唔食野味。

一早排除咗所以先係不明肺炎

有個fd子識得武漢人
同佢講已經死左幾千人
但當地新聞/官方渠道都無呢個消息

SARS係屬於非典型肺炎的一種
但唔係非典型肺炎的意思
SARS係嚴重急性呼吸系統綜合症

非典型肺炎（英語：atypical pneumonia），簡稱非典，是一個總稱，泛指所有由某種未知的病原體引起的肺炎。這些病原體，有可能是冠狀病毒、肺炎支原體、肺炎衣原體或退伍軍人菌引起的肺炎症狀，也可泛指不是由細菌所引起的肺炎症狀。

2003年4月起在中國廣東省、北京及香港所爆發的流行病嚴重急性呼吸系統綜合症（SARS）也正是由某種冠狀病毒引起的，屬於非典之一。該病在全球各地廣泛擴散，有超過8,000人染病，近800人死亡。在中國大陸，「非典」成為嚴重急性呼吸系統綜合症（SARS）的代名詞。

非典型肺炎的名稱最早在1938年提出，當時有7名患有肺炎的病人所表現的症狀與一般細菌性肺炎並不相同，因此被稱為原發性非典型肺炎[1]。

反中亂港港獨分子